# PPCLS
Pierre Papier Ciseaux Lézard Spock / Rock Paper Scissors Lizard Spock

## Author
Fouad Hilal

## Description
Cette application est réalisée dans un cadre scolaire, le but est d'arriver a jouer au jeu PPCLS sous android.
Pour y jouer il suffira de se connecter avec un compte préalablement créé.


